一拳超人現實版

香港人 = GENOS ？

班花生友=香港人咋掛